LOL韓服菁英 你問我答

挽左幾耐

一年

Btw 挽你老母

用咩英排

用咩vpn

我打過世界賽 你問我答

單殺過faker chovy showmaker你問我答

巧勁 可吾可以做我契哥
我銀三成日比d同學笑
幫我串死佢地